我宣布連登同何君堯刺客割蓆

垃圾

其實唔明個logic係邊

根本wfc

真

自編自導自演
張蓆不嬲都無連過
何來割蓆之有

係手足既更加要屌呀
攞把刀淨係批粒lin?你無野呀
踢波都磨甩啦屌你老母戇撚柒鳩

人地跌耳仔，手見骨，腳魷魚𠝹花，肚見腸
克制既前線手足私了人，個頭都爆缸呀

攞住把刀私了私到個頭咁撚乾淨，你翻屋企打飛機算撚數啦

一毛
拉

其實就係得出你呢啲post嘅人話要割 其他人根本冇咁嘅意思